覺得自己係gay 點算好

由細到大都唔鐘意同男仔玩 因為我好容易愛上佢哋 有時出街見到啲20零歲嘅後生仔就會好想照顧佢哋 錫佢哋
呢排呀媽問我搵到女朋友未 我唔敢講其實我係gay 佢一定會鬧爆我同埋會好傷心

試下俾人屌雨屎忽咪confirm到

玩下gay app同男仔flirt下

我幫你驗證

測試下囉～
咩年代？ if u r really gay , so?

gay咪gay囉
自己中意就得
理人理得咁多咩
總好過呃9自己話中意女人
盞害撚死人

多謝你

借比你插

Gay 咪gay , 有乜問題

你幾歲？

gay有咩問題好過為咗唔想自己係gay而呃女人

不過你阿媽果度 老一輩未必接受到 要唔要講你就自己諗清楚啦

照顧我ok?

想食（x)想識（o)樓主

食腸食菊花無罪
勇敢去愛